當見到屋企樓下啲mk

由一個昔日行過都要玩鳩我既MK仔
變成一個打扮一樣但係已經老咗好多年既廢中
雖然打扮一樣 一條沙灘褲一件黑背心一個假LV袋日日喺度冇所事事
但係已經變咗一個廢中了
見到都非常感慨